# Zadatak 2

1. Napraviti program za pisanje recepata. Svaki recept je opisan nazivom, vremenom potrebnim za pripremu, brojem dobijenih porcija, sastojcima i instrukcijama za pripremu. Omogućiti ispis recepta tako da se prvi ispiše lista sastojaka a potom instrukcije za pripremu.
2. Sastojak je opisan namirnicom i količinom u gramima. Svaka namirnica je opisana nazivom i energetskom vrednošću na 100g. Sastojci mogu biti povrće, voće, meso, mlečni proizvodi i žitarice.
3. U recept dodati metodu koja vraća podatak o tome da li je recept vegeterijanski ili ne. U ispisu recepta dodati ispis koji prikazuje da li je recept vegeterijanski.
4. Dodati klasu Frizider, ova klasa sadrži podatak o količinama sastojaka koje su dostupne za pripremu recepata. Klasa treba da sadrži metodu za dodavanje sastojaka, pri čemu se dodavanje vrši tako da se, u koliko namirnica postji u frižideru, uvećava količina dostupnog sastojka, a u suprotnom se dodaje novi sastojak sa zadatom količinom.
5. U klasi recept dodati metodu pripremi. Ova metoda kao argument prima frižider i prvo proverava da li u frižideru ima dovoljno sastojaka za pripremu recepata i u koliko ima umanjuje količine za količine zadate u receptu, u suprotnom ova metoda obaveštava korisnika da nema dovoljno sastojaka u frižideru.